警察先生 我有野講

係李力持煽動，係佢係佢係佢係佢！
我無野講啦。

唔關我事架 李力持話好笑叫我講架咋

過街老鼠李力持